點解仲未有新年版icon?

2020新年齊齊口罩

冇連豬賀年版？